★父親節 有冇游b派花again?

毒撚禁止接近

佢支持者主要係毒撚喎

WHY 父親節COME OUT

U??

今年3月因報假案而被判罰款8,000元的無業男又再重施故技，於本月上旬19次以未插SIM卡的手機撥打緊急電話113，虛報黃大仙附近不同地點分別有打鬥、火警、搶劫，甚至強姦等案件發生，警方接報調查證實並無其事。無業男被捕後稱是隨機報警，「想玩下啫」。

被告高志健（38歲），今在裁判法院承認19項浪費警力罪，裁判官將案押後至本月30日，以等候被告心理及精神科報告判刑，期間還柙看管。
辯方求情指被告曾任職跟車散工，後悔和願賠償警力的損失。
案發於6月8日至13日，被告每次均在家致電113虛報有罪案發生或有人暈倒，19次虛報引致3名警長及30名警員共1,453分鐘的警力浪費，涉及5,868.7元。警方兩日前到被告寓所將他拘捕，警誡下他承認有致電113，並稱「隨機報警，睇下警察會唔會嚟，只係玩下啫！」。

報警撚 肯定係高登仔，

why 113? not 112?

佢母親節come out喎

Why u always

有無腳派

提醒自己 有敵人出現

派絲

邊個係你敵人

Lm

明天如果落雨，游b對腳會否水浸？

腳味

any?

冇

No fb new photo

傳聞落雨無晒街站

派避孕套

LM